國家隊嚟講,美斯有奧運,世青,世界盃亞軍,Adidas金球獎,牙朗有乜?

決賽無佢份嘅歐國盃?

奧運

就算計半個都贏牙朗啦Ching,歐國盃冠軍唔關牙朗事班友咪又照J

大把球員嘅終極夢想

你當去超市儲印花咩傻鳩，2個亞軍=1個冠軍咁樣？ 至於嗰啲咩奧運世青都係國際足協B級賽事就收皮啦

咁計嘅 牙朗攞過哂歐國盃冠亞軍啦

反阿朗黎講 真係王騎最高質 其他個啲全部都垃圾

咁牙朗都有世界杯4強

亞軍計，殿軍唔計

半個，你on9架

樓豬反朗反到傻撚左 自己up完人唔笑樓豬都吠啦

至少入過決賽啦,啲個人獎項runner-up咪又係照寫出嚟
重有兩個美洲盃亞軍

咁王騎大將軍不嬲係我學習對象

奪冠嗰屆一半都俾多佢,出十幾分鐘

冇佢 鬼入到final咩

牙朗都有踢過奧運架
不過分組賽出局

Sum Jin

奧運世青都好j

咁亞軍點計半個冠軍呀 冇冠軍就冇冠軍啦

拎埋歐聯冠亞軍tim ar, 梅西有無歐聯銀牌ar

牙朗16小組16 世界盃之王

牙朗有牙